下一代iphone點解係iphone 12?

通常唔係會出代s先？ iphone 11s?

7s係邊

8s係邊

又係wor
利申 用緊xs

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

7s=8 8s=se

咁你答番樓主

12=11s

S即係半升級版
冇S即係大升級版

6s前就係
依家已經唔關事

s版同前代外型基本相同
4 4s
5 5s
x xs

8因為成個背版轉咗材料變化太大唔叫得 7s

Just a name dude

Tim Cook: 我想叫乜就叫乜，吹得我脹咩

9s=iphone Xs
10s = iPorn 11 pro

iphone pro ultra max plus XDR super special edition